覺唔覺得Apple係2016年推出AirPods 藍芽耳機後改變左世界

最少令好多人都用哂藍芽耳機聽歌，令有線耳機無哂市場，係iphone之後再一次改變人們習慣

成個掃把咁, on9仔先戴, 音質差, 同我用開個d專業野差好遠 (連登仔, 2016)

佢夾apple music 出， 又cut 埋3.5，搞衰music apps ，根本就係同音質撚，鐘意音樂的人背道而馳

其實係價錢平咗，所以越嚟越多人用

樓主終於唔係講屯門

你講果啲都唔係音質撚
音質撚唔會用Apple music aac,最少都wav,flac 甚至DSD
玩開耳機又點會用3.5。2.5，4.4正咁多

係iphone7 帶頭cut 3.5先迫到人買

嗰陣班音質煩撚到

問題唔係個端子而係條線
無條線繞住人用得多左
變相值返個價
吸塵機如是
電腦如是

依家出街都唔見音質撚

淨係見人用平價線傾電話

因為方便好用
睇死大多數人貪方便就手同懶

以前好多藍牙耳機都唔係真無線
實際用落同3.5mm差唔多
AirPods先有fing頭都唔甩快感
之後真無線選擇越多越平，出街都多咗人用

咁都要講下Apple 既

小弟自從轉會用左iphone 後，就開始愈來愈用得夠多左iproduct / mac機

而家連聽歌都用左AirPods，廢棄左有線耳機，去廁所/做其他野，無線聽歌真係舒服勁多，唔洗比條線繞住。

Apple推出呢個藍芽耳機帶動左勁多人都轉用呢隻耳機，創新既外型同高電量都令香港人轉哂習慣

呢個岩啊，但大規模流行都係由Apple帶起。

當年ipad \ iphone 都係由蘋果帶起，希望AirPod 3 可以增大個電量，用耐d。

我都係因為方便好用先轉左AirPods ！

無條線阻頭阻勢方便勁多！

超好用！

APPL

不過都係因為佢當日大膽革新，結果更多人願意用新野

MacBook Air cut CD機如是，iphone 由打電話變左做PAD都係咁，加入tough id 令網上銀行大行其道。

每樣野做革新時都比人屌到仆街，但次次都係apple一做就令間間品牌都抄佢

而家仲有冇漏音 同全車人一齊聽歌

airpod個樣真係太樣衰

喺個袋拎部iPod出嚟，跟住條線打曬kick

MacBook Air就算以十年前計都係應有則有應無則無
我覺得佢正係我唔想Notebook 個CD機同HDD壞
無呢兩樣最化學嘅野部Air好襟屌
成十年先壽終正寢

仲係接受唔到macbook得type c

喂你係咪唔知airpod 出左pro

技術進步同成本下降先係主因
要講革命性就係FHD TV 同 DVD>bluray

都係，AirPods 推左之後個個牌子都抄佢，抄到成本都低哂，有哂模具製造藍芽耳機...........

耳機撚 一樣會帶自己player 同有線耳機出街
不過無線藍芽方便係一流

音質撚用moov tidal

方便唔使俾條線阻住

佢咁樣搞成屋有線都廢哂武功

一係忍airpods個垃圾音質，一係忍佢舊爛鬼轉頭

已經唔係音質好高要求，連小小細節比唔到就開始逼人轉，賤格公司製造賤格市場

金耳都變左木耳了

其實而家都開始多type c周邊，我自己都好少會用手指 external hdd呢d，反而sd card就煩d，不過預計usb c既相機都會變主流，係要煩多幾年

不過最on9在佢iphone11跟機條lightning線仲係usb A要pro先有type c線

我已經唔用有線耳機了，習慣左無線耳機

關咩事
2個市場黎

不過聽講ipad個堆遲下都係會轉用type C ，我相信MacBook 轉用A14X都會跟機用type C

咩叫macbook跟機用type c

其實airpods同發燒耳機係兩個market，正如你唔會攞apple watch同PP做比較

令到一堆人無啦啦要使多二三千

出街聽歌唔太差就得。真係欣賞音樂，會用屋企套喇叭，驚嘈到隔離會用靚耳罩坐喺度聽。正如去咖啡店慢慢嘆靚咖啡同是但買杯 屎打畢 趕返工一樣。

所以有人話
蘋果股價上漲得咁勁
好大部分既成長係來自於airpod業務既高速增長
有人估算 單單係airpod業務可能可以值幾千億美元

MacBook Air 掛，定而家macbook轉哂做type c?

我仲用緊2016 版MacBook air
唔知係咪而家air 係咪已經轉哂用type c

勁多人買AirPods 同air power 充電器，蘋果係配件到搵左勁多錢

係啊，個時Steve jobs已經諗好用apps stote取代cd players 裝程式 勁創新既諗法

AirPower

等睇Apple 1拆4後升過200

無用過既人，係唔會明白果種無拘無束 (真無線)
戴左同無戴一樣，聽到音樂/podcast/影片聲之餘，又聽到環境聲，同人講野都唔係除headphone

p.s. 實有人話幾百蚊都好好，其實係而家先係咁，而家最平既耳機技術好左好多，當年千3蚊，效果最好就係佢 (易用, 低延遲, 唔斷線), 音質好中性，最岩一般用。到左今日，輕巧得來效果又好，佢都係頭幾名 (Sony果啲係好聲，但係好大舊)

藍芽獲重用
少個3.5mm窿，順便封殺銀行俾錢工具
用電池控制耳機壽命

鍾意音樂既自己玩fi hi啦

apple不嬲做開閹割既龍頭

AirPods 轉售價一跌
耳機界風聲鶴唳

有線耳機市場 VS 跟機耳機其實冇得比
一向跟機耳機既要求就係有聲同傾到電話
不過呢家就跟機都唔送耳機比要你另外比成千銀對AirPods
對一般零音質要求既人無線係方便左既，但咁既價錢既音質好似ｄ兩三百蚊耳機咁真係唔值
講到尾有線耳機市場其實零影響顧客群唔同冇野好嘈

我有一條有線 一個無線 再加個airpods
以前未有疫情前冇戴口罩會用有線
疫情開始就用無線
airpods淨係喺屋企講電話先用

airpods個始終取代唔到我用開既有線同無線
當然樣子問題同質素問題係好大考慮因素
覺得有啲浪費

之前DVD機嘅功用係將data一鳩抄哂落HDD
我好好奇有幾多人會日日用個DVD機
內置入Notebook 更唔make sense
又食位又易壞

部Air我之前買左成皮
當時啲SSD好撚貴
我買股票有咁好眼光就好

今年ARM MacBook 會cut風扇
又少樣野食位食電兼食塵

當佢係一對有聽歌功能嘅耳環咁戴

被動式散熱
焗爐
你望下mba 粒u 都冇連風扇
變左on9 u

係，買咗之後對cm好耐無拎出街

咁iPad Pro 剪4K 片都唔係好熱啫

我而家都係有線同藍牙都兩邊用。
藍牙個問題係用耐少少就會無電

連登仔都是短視的
不願面對陣痛
但係又享受之後嘅成果

年頭因為啲線繞住口罩而買airpods

音質係差，但木耳+貪方便理撚得佢算

係
有個朋友玩開皮幾兩皮既CM
都用AirPods pro

轉晒啦...

其實係出到 bluetooth 5.0質素好左？

正正就係2016出

點會? ，我瞓覺用有線聽電台節目

Airpods起碼係跑步都唔跌

Airpod一fing即甩
唔好係街試

無左條線係方便好多

迫巴士狗鐵比前面條友個袋卡撚住條線呢d on9事已成為歷史

仲係去痾屎冇條線fing黎fing去

其實唔講音質
tonal balance 黎講airpod算做得好好

我個FD買條線幾萬蚊
依家都用返APPLE

但係佢加速左藍牙耳機既技術同音質發展
聽感同有線耳機之間個差距已經細左好多
將來有可能完全淘汰3.5甚至平衡輸出耳機

幾皮野嗰啲N個單元耳機好多都搵笨柒

大把耳機防跌好過airpods wor ching

真正音質撚反而少d出聲鬧，因為要音質根本就唔會用電話聽歌。
鬧果d都係唔想晒錢買無線耳機嘅人，唔算超多多藉口啫。

Airpod 3 大約幾時會出？

Bragi 2015年係kickstarter集資
2017年比Apple搶先發布Airpods

經常無電，我戴有線耳筒可以載住做嘢戴一日，而家Air ipod戴半個鐘就要除，佢仲搞到我手機都好快無電

我淨係想笑柒用皮幾2皮買耳機果班人, 又要屌apple cut 3.5

而家出街要帶口罩又帶眼鏡 仲加多條有線earphone再用有線 你只會覺得自己係科學怪人

搞緊笑? 音質撚用iphone 3.5聽歌????

唔聽歌都可以用埋黎講電話
渣車唔駛再開個speaker係度大叫咁撚on9

一街都係airpods,佢真係帶起成個市場

2016年前都大把人用緊啦
係iphone用家多, 咪覺得改變世界o即

我都覺唔cut既話應該仲係好多人用有線耳機

airpods 出之前佢已經有得賣喇喎

但你比較下啲電器鋪貨架以前擺幾多無線耳機出嚟
依家又擺幾多

勁多人買...air power？

真係仲尷尬過夾硬話cut 3.5mm好方便

我第一對無線就係bragi the dash 對野功能幾多同埋防水級數好高，直情可以遊水用。但舊在藍牙連得好慢，成日要手動連線，叉電接觸位又怪怪地，成日差唔到電

藍芽耳機當然比唔上高檔耳機
我自己都有副靚耳機同player
音質係好咗
不過換嚟係次次出街就好似攞住成個土製炸彈咁
日日攞出街重到死
出街周圍咁多因素都會影響聽感
完全無需要盲目追求
依家出街用藍芽耳機成身輕咗好多
又無條線fing下fing下
袋都唔需要戴就咁出街
追求音質嘅話
套靚野留喺屋企慢慢聽仲實際

其實聽歌就唔會用airpod

但聽podcast 同youtube 就好方便

所以話人係自私嘅
呢頭笑人地音質L啲耳機廢哂
嗰頭到自己啲USB-A用唔到就話接受唔到

airpod pro聽歌都OK，見BTS加700就買咗

之前非pro airpod只敢喺屋企/office傾電話用
因為非入耳坐車聽歌要開勁大聲先聽到，跟住又會同隔離嘅乘客分享音樂

其實戴到貼住塊面既話唔會樣衰，你係咪嗰啲一戴就突曬出黎嗰啲柒頭

當年換用iphone 7
佢cut左3.5mm，果陣差電想聽歌真係想死

亦成功令我第一次接觸藍牙耳機，頭戴式，入耳式我都用過
頭戴買左出街用最後唔慣同太熱，留左係屋企用
而入耳式.......相信試過唔少平價既都知，好多都垃圾
我買好多雜牌來試 (簡單D講就係大陸牌子)
500以下非真無線，好多都有兩大問題，電量同講電話。再另加QC 問題
我前後換左3個。最後嫌煩，直上airpod第一代果陣，完全配合使用
少左好多煩惱。一出AIRPOD PRO 我第一水買埋

好多產品唔係冇concept, 出得都好快。但係成件事好多牌子出比人買，比件prototype 咁，apple一出就真係完善哂，配合哂，再加上客服又好。係你用件野，唔係件野用你。
呢一點係apple 點解咁成功。佢target 唔係tech nerd, 果1-5% 玩科技產品既人，佢target係全世界比得起少少少少錢既人。

Apple一隻錶可以搞死瑞士鐘錶業，一隻無線耳機都KO 哂成個行業
幾唔鐘意用佢d野，憎呢間公司都好。大把公司恨都恨唔來APPLE 既成功。

16年17年果陣
根本冇好選擇
真無線好多其他牌子，打機都打唔到，睇片會左右聲唔對稱
出街干擾大，傾電話冇可能.......電量廢 (AIRPOD用耐左都會當然)

果陣真係忍痛比千三蚊買左佢，一買，D問題解決哂......同時享受到真無線既爽.....

iem 搵人笨柒
一對邊值一皮嘢

sony一早有玩無線降噪，Apple只不過知名度大左d咁

的確係少左好多有線耳機撚

音質撚用iphone???? 咁陰質？

個個話7個個買
中低價市場大細廠跟住出無線
閒閒地都一千幾百款選擇
平有平買貴有貴買
真係apple先做到
基本上搭巴士地鐵連啲中坑阿叔阿伯都唔用有線

但一出個時個個都屌佢係牙菜
係三四年後先開始多人用

本身對音質都有啲追求

但買咗airpod pro 之後根本無撚用過之前啲嘢

幾個月之後賣撚晒

性價比高而已

我都買咗AirPod 之後trade 咗換AirPods 2 而家買咗AirPods pro

其實係技術越嚟越好，唔關airpods事
以前d無線耳機又大舊，音質又差，又快冇電，而家d缺點改曬先慢慢多人用

未接受到earphone 成日要叉電
成日見人講過用左兩年，聽個零鐘就冇電
同埋用到得返單邊有聲.....
我成日iPad, iPod, laptop, player 都會互相插3.5mm 用，邊相用無綫仲麻煩

用有線，我冇呢啲煩惱

用緊type c轉2.5平衡插

一個二個照住抄跟住話唔關AirPods 事

因為AirPods 太方便好易唔覺意用多咗
我個對就來壽終正寢
希望下代啲電襟屌啲

airpods第一代咁少人用都叫關airpods事2016淘寶耳機仲多人用，又唔話淘寶改變左世界

一個二個即係邊個

屌你老母搞到而家成班撚樣拎airpods嚟定義一個人有冇錢好似有airpods個人就高尚啲咁

AirPods 2016年尾先出炒咗大半年㗎親

拎嚟做運動都爽 有線耳機仲係到fing fing下
同埋而家多左music streaming 啲人冇咁重視音質 用airpod都夠做

用電話聽歌既音質撚

Ipad pro做乜都唔會熱

連登仔真係好撚無眼光

反而我用airpods用到耳仔發炎
要用返有線

想輕便，又想完美音質有乜問題?

成日搭地鐵見到條友漏音都係airpods

想問市面有柄多定無柄多
開放式多定入耳式多
見多無線就係抄airpodsIfan被抄妄想症又病發

佢令到其他廠商都加緊出相關產品係真既

好記得個時好多連燈仔賴係清高話唔用太柒 點知成街都係AirPod 唔知個時話太柒音差嘅連燈仔有冇買黎用

毒撚成日屌柒apple
仲日日笑9買apple既人係on9唔識野跟風

用電話加APPLE 原裝轉插3.5mm 音質撚都大把

玩asphalt 9果陣會
剪片output 反而冇咩.....output時間仲拍得住macbook pro ...........
ipad pro係好癡線

電話講乜撚音質啊
幾皮野都唔夠屋企個幾千蚊喇叭

cut 3.5 先係改變世界，簡直係最強發明

睇下整出黎最後點喇

mac os d virtual desktop
background jobs
同ios 都幾大分別

佢地有佢地屌

我有我用+ 買APPL大賺

毒撚思維幫唔到佢地

真係好方便。

蘋果根本就唔重視影音娛樂，點會理你依班人

airpod第一代都叫少人用
睇下佢賣耳機收入啦

ipad有encoder macbook冇

唔出街毒撚實見唔到人用

AIRPOD 第一代既收入已經可以勁過top 500既公司

係幾好 聽歌可以聽埋車聲 唔洗驚比車撞

自從airpod出現 去搭車都可以聽到周圍有音樂嘅出現 用airpod嘅人真係好大愛

藍芽唔係咩新技術

但apple推完 無得話唔係睇佢頭

口裡說不 其他耳機廠搶住出藍芽

apple最神奇就係呢點
出啲嘢好多時係最新
但一出就成個市場都會一齊出
然後齊齊賺錢

因為用方便好用嘅野，所以係貪方便同懶？

出之前: 多鏡頭on9架? 柒到咁

出完 其他廠你出2個我出3個4個

半個鐘？
不如你買過對
我傾conf call 2個半鐘完全冇問題，仲有剩 (冇check有幾多%但之後我再講call都得)
仲要電話都有電

iPhone XS MAX
AirPods Pro

所以站在商家角度
應該要好鍾意Apple出啲on9嘢掠水
因為成個市場都會一齊所謂on9地生存落去

AirPods 太方便 一拎出黎就用得
有次試過轉用有線 啲線繞住晒勁煩

其實apple又唔係冇跟耳機（直到呢一刻）
啲人咁想用有線係可以照用

iPhone 7 Plus到Xs都仲係雙鏡
Samsung S10上年年頭已經有三鏡
nokia多鏡到蓮蓬機背添
iPhone 11 Pro 上年9月先3鏡

仲係好多人吹捧
ak sp2000 三皮野, 都唔知乜傻9會買

因為3.5比人cut先迫到人哋用無綫

事實上，唔重視音質嘅用家
喺整體市場個餅大舊D

係cut 3.5mm 改變左世界

知唔知「完美」呢個中文詞點解
音質撚真係好識搞笑

想睇你解釋下

想知你地音質撚點介定完美多d
我又唔係音質撚

期待airpod pro 價格回落的一日

自己覺得完美咪完美

我係其中一個傻鳩 但覺得3皮買AK 好弱智
睇下下面條片介紹80萬既訊號線
依啲音響小眾野 有買家自然有市場 遲早都過十萬一部DAP

連登仔係咁撚柒要懶有性格

我都唔明dap既定位，係屋企就3皮野玩hifi啦，拎出街又成舊磚咁

半個鐘粒電已經虧咗
有AC+可以換對新

我覺得係帶起咗無線耳機潮流 令其他廠開始出 但airpods慢慢好似少咗人用

用iphone既 一定會用番airpods

電池好快老化
所以AirPods Pro出嗰陣好多人都買埋AC+
知道一定用得着

咁都有負皮

AP2 用似用左年半 D電都冇乜野
聽兩三個鐘都OK
日日叉
番工放工前都戴住

AP1都用咗一年半先明顯差咗
嗰陣得返1.5個鐘

鋰電池會衰退係基本常識啦
用多一兩年就要換過對

AirPower？
你邊個平行世界黎架

買AC+用兩年換過對，然後再戰2年
4年後先買最新一代抵到爛

我買咗轉插頭3.5

你當奢侈品
有啲人有錢無掟洗
咪買囉

啱, 依家帶耳機打J唔駛驚射到條耳機線

利申: 鍾意屌姐姐